（軍事情報） cc台淪陷集中討論區

已經有超過8成領土比外敵侵佔了

敵軍希望cc台手足係今晚之內交出時事台 唔係將會

一舉南下入侵 所有猛將會展開屠殺 死傷慘重 所以希

望cc台手足退居娛樂台或者玩具台 等好日兵力充足

再屠伐波台軍

推 仲有55分鐘

清ho ball
小不忍則亂大謀

係 我相信他日必定光復cc台

頭寒喇🏳

垃圾假膠

block 晒你地當人地不存在

我係代表cc台

支持

仲睇到未block得哂
繼續努力

而家棄暗投明
Ching不要內鬥
甘樣只會益左波台

有排 不如退居玩具台先啦清

團結一心有新轉機

面對中共滲透，
五毛密集的攻擊，
時事台巴打們已疲於奔命

足球我一點都不懂，你們是專家，

希望大家互相體諒吧

係 我地係當年國民黨 以家要退居其他地方 等他日我軍強大再一舉中共

有冇cc台手足坐末班船走

屌你老母咩

講真你波台人 cc台事關你咩事

一齊返屌奶星啦

唔通波台又關你件垃圾事？